如果政府宣布新移民全部送返內地 香港會唔會即時變人間仙境

內地係共產中文！！！係中國啊！！！

屌你吞pot呀？

有d已經住夠7年

新移民當然由97開始計，97後黎理得佢住夠廿年

咪發夢夠鐘番工喇

會

唔會

唔會，好多工會冇人做。例如：倒垃圾，看更 etc.

神呀 港豬願意以樓豬既性命換取佢既遺言成真

阿門

唔會，因為我地仲有班膠官喺度

除咗樓，乜都貴小小
重點係政府見人口少了咁多，賣地收入大減，唔知會做乜出來
不過一定係好事來嘅

係支那呀

靠蝗生存啲寄生蟲肯定會搞事
吸夠蝗血有錢，香港大把淨係收錢就做野嘅傻鳩會幫手

快！唔好等下個禮拜

冇咗百萬人口，住大啲、睇醫唔駛等咁耐、地鐵冇咁迫、車冇咁塞，諗起都爽歪歪

97年後資產低於500萬既單程證全部遣反大陸, 香港就真正前途光明

首批換證人士優先送番大陸就有可能

公務員

正

送曬港豬返大陸集中營機會大d